# csv をアップロード前に重複をチェックする実装例

## 使い方

1. `yarn`
2. `yarn ts-node src/create-csv.ts` ( これにより、 `good.csv` と `bad.csv` が作成されます。不要であればスキップできます。 )
3. `yarn dev`

### `client.ts` について

##### `parseCSV`

このジェネレータ関数は CSV 形式の文字列をパースし、各行を文字列の配列として返します。  
この関数は RFC 4180 に従ってダブルクォートで囲まれたフィールドを適切に処理します。  
ジェネレータ関数であるため、各行を処理するたびに制御を呼び出し元に返します ( yield ) 。  
これにより、1行目を処理した後に break することで、その場で処理を停止できます。

##### `onChangeFile`

ユーザーがファイルを選択すると、この関数は選択された各ファイルをループし、それが CSV ファイルである場合にのみその内容を読み込みます。  
ファイルの内容が読み込まれると、 parseCSV 関数を使用してパースし、1行目に重複した値を含まないことを確認します。
